台灣Youtuber波特王Potter King同支那玻璃心割蓆

昨天才剛解鎖人生成就，今天就有突發狀況。
.
以下是我們中國新媒體合作方的訊息，之前其實就有跟他們說過不要干涉我們的創作內容了。
.
而今天他們不只干涉還過頭了
他們的重點放在「總統」兩個字都不能出現，看到這裡我跟Mars他們討論後完全沒辦法接受，真的太扯了。
.
然後我微博大概一百多萬人
帳號都是我們自己經營的，直接被他們改密碼端走，現在登入不進去了。
.
如果要我們不能稱呼自己國家的元首為「總統」那這筆錢我們不賺也罷....
.
這每個月損失雖然不小，但我們真的跪不下去。

#很多台灣人覺得民主很正常
#實際上民主真他媽可貴
Source: 佢facebook

台灣清泉
印象中佢6月已經發聲
同香港班藝人比真係一個天一個地

佢啲撩女片 好好睇好好笑撩蔡英文笑撚死

Stand with Potter King!!!

又高質 又咁敢講野

撩蔡英文段片 完全無政治成入係入面
班蝗真係一地都係

佢撩蘇瀅個d好正

香港偽人，有奶就是娘

唔好意思 借個位推行動po
1231 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

Push

香港個班個市場已經完全比中共掌控左啦
台灣仲可以自給自足 你諗下香港本身大把娛樂行業都被滲透左

仲要佢6月已經開始幫香港發聲
要撐番佢

因為國際社會已經唔再稱呼閘大大做President Xi, 原因係佢無人民授權，所以無做President既資格！唔知大家有無留意?

補埋link

玻璃心真係唔係浪得虛名

大巴大巴刮落香港堆偽人到

#respect

椅子人屎

乜水1?

其實台灣網紅youtuber界係極豐盛
可能仲勁過傳統媒體 台灣每年既youtube fan fest都搞到好大型
台灣人亦唔介意youtuber賣廣告 只要高質就可以
所以佢地 target 番 本土市場其實都好夠
仲有香港市場 大馬 新加坡
根本就唔洗奶大陸
大陸呢套對香港班偽人就有用

冇錯
直接屎煎片算啦

lm

好想做蘇瀅

推！！！！

甴近平被撩了
撩撚著佢把火

公道啲講，條片既內容無政治成份，但係拍呢條片本身就有助選文宣既政治目的
不過點講都好，中國遲早都會衰係呢班你都唔知佢地係五毛定小粉紅既人身上

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈...喜歡！